出三保有D野唔明

小弟打算過一排出車, 但有d疑問, 想問下巴打
我就夠曬25歲+夠2年牌齡(連P)

1. 如果出三保, quote泰x保險個價錢係$1,9xx係咪實價+正常?
因為我quote快而x個價成四千幾
或者巴打會唔會有咩其他公司介紹?

2. 如果牌薄落自己名, 係咪唔可以搵直屬出三保?
因為直屬牌齡20幾年, 出三保一定平
但我同直屬唔係一齊住, 如果租屋村停車場既話牌溥唔係我名(住戶)就應該租唔到
所以想知係咪牌薄係我, 就一定要自己出三保?

先自膠 新手買車唔識野多多見諒

你夠歲又夠牌齡
上網quote 多幾間lor

但2千蚊有三保，係唔係正常價？定其實佢仲有其他費用未收？

上網價未必準
一定要靠正式報價單

咁平有機係鬼保 同埋好多保險公司係唔計你P嗰一年 所以其實你係得一年駕駛經驗

算正常
上網quote曬 睇下邊間平

中銀寫明計

如果唔計一般都會寫明

當然唔sure
打上hotline 問最好

我2年牌最近出左架2500cc，快而保1780，平安33xx，最後期出左快而保

咁我可以自己出保險唔洗拎親屬個名出
又唔洗煩屋村停車場既問題了

what is 直屬出三保？
只要保費登記埋你係司機 你同佢冇任何關係都成立 不過出咗事 你揸得比較多 保險公司可以唔保 乜你唔知咩？

價錢平咪揀果間 睇清條款就ok

即係搵屋企人出三保

都係嗰句 出完份保險打返上去保你間公司問下係咪真係有你份保單 記住唔係打俾agent

明白

牌薄落你名燕梳就要你自己出

你有無比較excess/其他terms?
同埋係quote 埋中國平安未??

target一定唔係鬼保

正常啦
我泰加出13年泡菜摩寧，都係1700左右
我26歲，12年甩p，第一次出車無ncb

唔該曬上面既巴打
我會quote 多幾間自己出番疏